★地鐵 香港大學站 鬼面，咁快已經衝出海外！

又贏

真係無鳩聊

台灣最衰既地方就係太迷信
乜都鬼神

咁都可以講一餐

始終多福建種嘛！！！

個節目好好睇

利申：神秘撚

台灣真係好撚迷信

睇得多你就悶，無結論，成班男人係到鳩up

睇完，吹到似層層咁，話時話點解有港鐵站起好唔用?

寶傑，我跟你講

屌你有聲
台灣式煩膠節目

大家好，晚上好

真的假的

全部都係n年前既野

幾似毛澤東

呢個節目好鐘意抽香港水

lm

關鍵時刻呢d不嬲吹水節目

勁誇張

寶傑好 大家好

明明都唔恐怖

乜撚嘢年代

鎮住d鬼

西屏怎麼看